仲要手賤㩒開佢個wtsapp伏佢有無上線

明知佢唔會再搵你
但仲會對佢有所期待
望佢會翻轉頭

del contact 啦
佢搵你又唔會搵唔到

時間應該係良藥

唔捨得
好多好多回憶好多相好多以前曾經sweet. 過嘅對話
習慣開住wtsapp 等佢覆
我知我犯賤
求屌醒

分手一個禮拜之後每日都度日如十鳩幾年
頹到人都癲

屌

賤夠皮到時就會醒

我都好手賤 成日睇返以前啲相

佢已經唔會再返黎

明白，搵個新絲打傾下計啦

好想佢翻嚟

I know that feel

岩岩先睇完

算啦

放手啦

啱啱又忍唔住sd左句野俾佢
我知佢會係wtsapp通知到見到
明知佢唔會特登㩒入去睇 明知佢唔會覆
我知我好撚煩

睇完就算啦，唔好搵佢喇

Del 7左矩
我知 呢段 時間 好撚辛苦

已經唔敢再求佢了

叫你fd幫你del

施主放下啦

就算有異性搵我傾計都無興趣

猶如絕症
天天有預感
幸福即將再降

屌
好想喊